--- 

title: Talk like a kopimist 
date: 2008-09-18 11:32:13 +02:00 

---

En journalist gjorde mig uppmärksam på att det är talk-like-a-pirate-day imorgon och undrade hur Piratbyrån skulle fira den. Överraskad av frågan lanserade jag istället talk-like-a-kopimist-day den 2/3. Att prata som en kopimist är en slags signalspaning - snappa upp signaler, loopa dem och förvräng signalen till oigenkännlighet. En slags poesi för maskiner, tydligen. 